強烈建議cc台設定年齡限制🔞

連登開左短短唔夠一年，cc台班細蚊仔就咁搶口，久唔久就有事周圍撩交打，又整版規，又整五毛list,又搞個人祟拜，小學雞野多不勝數
而家又整埋個人五毛list簽名，真心覺得呢個台唔適合心智成熟人士瀏覽🤦🏻

成個台del左去啦

班細蚊仔會周圍走，整個公園仔比佢地玩下好d

強烈建議連登設定年齡限制

叫佢地一次過約出嚟隻秋算數啦
成版都係個2班人係到互吠
認認真真想睇新聞都唔得

咁大班五毛唔去屌，走去屌捉五毛既人

應該就快散場架喇
忍多陣

過一排又黎過，捉五毛仲緊要過時事

明知個班係5毛你都仲走去 留cm你地係未真係咁得閒

上得cc台多既多數都係冇工返既廢青同埋心智未成熟又滿腔熱誠既中小學雞黎，佢地真係咁得閒架

開連登AC應該要提供全職工作證明
D大學雞真係要做野先會知自己以前係幾咁幼稚

強烈建議連登設定智商限制

成個波台應該會冇晒人

我諗你都做唔到會員

小心佢捅你個頭

改名做兒童台啦